大家估下習近平同佢班官僚茶餘飯後會傾d乜？

Assume 所有野off record, 全部鏡頭背後,
時下既共產黨，放左工之後究竟會傾d乜呢？

8964

會點傾先

或者申請宇宙通行證既方法

討論如何深化改革中國娛樂事業

同志们辛苦了，今晚浦哪里，我请，亲

佢哋咁大人物會點樣蒲
有冇得叫雞

留名討論

香港的譚同志(惠珠)好像不錯

譚同志惠珠

周永康都去商場停車場俾人含撚啦

不過聽聞習近平唔好色，只愛權。

我諗而家習近平應該日思夜想，5年後點冧莊繼續做辦事。

謀鳩其他派別囉

歡迎創作

傾連登啲膠post

星期四夜晚

習: 幹 終於放工 美女先來兩個, 明天不上早朝了, 我要請sick leave

總官僚: 呢排掃黃掃得好勁wo,去度有女叫先？

習: 你都on9嘅, 自己去開個場緊係冇掃啦, 依家啲女冚吧爛黎曬我地個私家場度, 今次仲唔fat fat

老習應該同普京侵安倍傾緊南韓繼任人索唔索，分幾多豬肉，同金正恩聽日究竟打飛機定做核試。 可能圍內賭緊，賭輸左下個禮拜任比你講壞話屌唔反擊/或者用核彈化武做籌碼

江澤民𥄫女.jpg

係咪無人夠膽FF
香港已死